高登仔由11年開始吹支爆😂

律爆都就黎重建好😂支那都仲未爆

律爆?
召喚肥絲

聽講用開emoji嘅人都會有一定程度嘅讀寫障礙

等到變曬